黃心穎終於為偷食道歉：我對唔住馬國明

許志安(安仔)與黃心穎齊齊出軌，二人在的士車廂連環激咀的片段被公開，引起大眾譁然。許志安昨晚舉行記者會為事件道歉，並宣佈將暫停工作。大眾十分關注黃心穎男友馬國明和許志安老婆鄭秀文(Sammi)的近況。無綫助理總經理（藝員管理及發展）樂易玲今日向媒體透露已聯絡上心穎，樂易玲說：「昨晚和心穎傾了好耐，她好後悔好後悔，她知道自己犯了好大的錯，她好對不起受牽連嘅人，特別是父母及家人，對不起公司，對不起馬明及馬明的家人。這一刻，她的情緒仍然未平伏。公司覺得她需要休息一段時間。」

馬明要求如常開工拍《降魔的2.0》

被問到慘戴綠帽的馬國明現況如何？樂易玲說︰「馬明說他ok，大家不用擔心他。馬明好乖，他自己要求繼續開工，叫大家不用遷就他，所以他今晚會繼續如常開工拍攝《降魔的2.0》外景。」

馬明

樂易玲轉述 , 任鳩佢 UP

佢唔出現你話佢削髮為尼都得啦

件事揚左咪後悔囉 廢話